支那妹gidle雨琦真係好撚扮野

真係好想用jj鞭打佢

哦

成功之後居然有觀眾尖叫

無咩野啫

要用JJ教訓下佢

做開雞嘅通常都係咁

貓

護旗必須死

我支持怡人小姐姐同韓東小姐姐